lesser evil邏輯：因為唔想解放軍入城所以要撐警察打人

有咩事只要放風話北京想派解放軍殺人，中間人話警察有更大權力震懾示威者（包括打人）便可

根據lesser evil二分法，唔撐警察打人就係支持解放軍入城，係咪咁？

想香港經濟崩潰解放軍咪入黎囉
到時大班低價樓

咁就要打多幾獲飛升國際

撐繼續革命
擁護林鄭路線不變
復辟企圖必然失敗

利申支持廢青越來越好

多